有冇巴絲將會係西藏落飛機？

想搵人一齊搭車去拉薩